Claro! Aqui está um exemplo de código em Erlang que implementa uma função para calcular o fatorial de um número:

```erlang
-module(fatorial).
-export([factorial/1]).

factorial(N) when N >= 0 ->
    factorial(N, 1).

factorial(0, Acc) ->
    Acc;
factorial(N, Acc) when N > 0 ->
    factorial(N - 1, N * Acc).
```

Neste código, definimos um módulo chamado "fatorial" com uma função exportada chamada "factorial/1". Essa função recebe um argumento N e calcula o fatorial desse número. 

Usamos uma cláusula de guarda para garantir que N seja maior ou igual a 0. Em seguida, chamamos uma função auxiliar chamada "factorial/2" para realizar o cálculo real do fatorial. 

A função auxiliar possui duas cláusulas: uma para o caso base quando N é igual a 0, onde retornamos o valor acumulado (Acc) e uma cláusula recursiva para o caso geral quando N é maior que 0. 

Na cláusula recursiva, chamamos a função "factorial" novamente com N - 1 e N * Acc como argumentos. Isso nos permite acumular o resultado do fatorial à medida que calculamos recursivamente. 

Você pode chamar essa função assim:

```erlang
1> c(fatorial).
2> fatorial:factorial(5).
```

Espero que isso ilustre um código complexo em Erlang para você!